老母一番到屋企就開始嘈

自從佢50歲開始
日日放工返屋企就開始疑義哦哦
嘈到入房訓覺為止
點搞啊屌

同佢講 屌唔撚係想食你呀

希望你一切順利

我同你講

遲下佢退左休你仲撚大鑊